<resources>
    <string name="app_name">MuseumIndonesia</string>
    <string name="detail_nasional">       Museum Nasional Indonesia berlokasi di Jalan Merdeka Barat,Jakarta Pusat, nama lain museum ini adalah Museum Gajah karena keberadaan patung gajah perunggu pemberian Raja Chulalongkom dari Thailand di depan gedung. Selain patung gajah, di halaman museum juga terdapat beberapa meriam kuno yang tertata rapi. Museum ini diklaim sebagai museum terbesar di Asia Tenggara dan memiliki koleksi terlengkap di Indonesia.</string>
    <string name="detail_geologi">Museum Geologi ini beralamat di Jl. Diponegoro 57, Bandung. Bagi kamu pecinta alam, museum ini sangat tepat untuk dikunjungi saat liburan karena koleksi bebatuan, fosil, dan mineral yang lengkap dihadirkan untuk para pengunjungnya. Di museum ini kamu juga dapat belajar banyak hal yang berhubungan dengan bencana alam, bumi, pemanfaatan sumber daya, cara mengolah energi dan banyak lainnya.</string>
    <string name="detail_kaa">Museum KAA ini terletak di Jl. Asia Afrika No. 65, Bandung. Gedung museum ini adalah bagian dari gedung Merdeka dan digunakan untuk mengenang Konferensi Asia Afrika Pertama yang diadakan di Indonesia. Di museum ini kamu bisa menemukan koleksi dokumen tertulis, foto dan hal-hal lain yang berhubungan dengan konferensi tersebut.</string>
    <string name="detail_kesenian">Museum kesenian ini terlekat di Jl. Pengosekan, Ubud, Bali. Museum ini cocok banget bagi kamu pencinta seni dan budaya lokal. Di sini kamu bisa menikmati visualisasi seni dalam rupa pertunjukan teater, tarian dan musik tradisional. Kamu juga bisa mengikuti kelas melukis, program pelatihan dan seminar seni.</string>
    <string name="detail_batik">Museum Batik Danar Hadi letaknya di kota Solo, Indonesia. Di sini kamu bisa menikmati koleksi seni batik yang lengkap mulai dari zaman sebelum dan sesudah penjajahan Belanda. Perlu kamu tahu batik yang dipamerkan bernilai seni tinggi seperti Batik Kraton, Batik Belanda, Batik Cina, Batik Hokokai, Batik Indonesia, sampai Batik Sudagaran.</string>
    <string name="detail_sampoerna">Museum Sampoerna letaknya di jalan Taman Sampoerna, Surabaya dan didirikan oleh Liem Seeng Tee sebagai tempat produksi pertama rokok Sampoerna. Museum ini menawarkan pengalaman dan informasi unik untuk melihat fasilitas produksi rokok tempo dulu. Bangunannya sangat mudah dikenali karena bergaya colonial dengan empat pilar besar di depan gedung utama dan termasuk salah satu situs bersejarah yang dilestarikan di Indonesia.</string>
    <string name="detail_angkut">Museum Angkut Malang terletak di Jl. Terusan Sultan Agung Atas Nomor 2, Kota Wisata Batu, Malang. Museum ini adalah tempat wisata pertama di Asia Tenggara yang mengusung tema alat transportasi. Di sini kamu bisa melihat aneka moda transportasi yang berasal dari berbagai zaman, seperti koleksi mobil tua dari berbagai belahan dunia, aneka kendaraan dari berbagai zaman, kereta-kereta kuno, sampai benda-benda batuan antik dari zaman purbakala.</string>
</resources>
